Hoe moedig zullen ze me allemaal denken Home Waarom, ik zou er niets over zeggen, ook al viel ik van de top van het huis!'
(Dat was zeer waarschijnlijk waar.)
Neer, neer, neer.
Zou de val NOOIT tot een einde komen!
'Ik vraag me af hoe vele mijlen ben ik tegen deze tijd gevallen? '
